大口狗：一直有信心民主派議員會留任

【Now新聞台】立法會主席梁君彥指，秘書長正處理陳志全及朱凱廸決定不續任議員的信件，至於其他民主派的決定，他指一直有信心議員會續任。

梁君彥：「他們的決定，我會尊重，人多一向好做事，議會需要有多些議員，有不同聲音發聲，才能做好我們的工作。（現較大機會不會有總辭？會否舒一口氣？）我一向都有信心他們會留任。」

擺明夾好哂

大家自己友 之後繼續齊上齊落

建制狗今次係好多花生食嘅 公字都有得笑

好多岸鳩又話咩尊重，不分化
成班泛民只係建制一種

建制販民齊做show，齊上齊落